明暸 緣份落到湍急 時間大河

終於可存活的 是變心那個

有冇好歌推介

永遠很遠巧巧天
樓主我留意咗你好耐
可唔可以俾我愛你

怕你男友呷醋

You are the best

F5